開始天黑， 要諗定下一步

根據過往經驗， 入黑後清場機會率極高

聰明嘅你， 唔會諗住留喺度食催淚彈掛

推

喺堵塞紅隨呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能會有人話示威者今次真係擾到民，搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

緊係打到底

返屋企食飯補血，不了